{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438665888/incheon-iu-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698853770166&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6049717&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271330&selectedRatePlan=385729699&expediaPropertyId=76177059&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 로뎀"
    },
    "text": "仁川ローデム (인천 로뎀)\n仁川ロデムは松島セントラルパークから4.6kmの距離に位置しています。 こちらでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。 そのため、ロデムを訪れると便利にインターネットを使用し、無料駐車場を利用できます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川ロデムはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川ロデムは松島セントラルパークから4.6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムでは何を利用できますか？",
            "answer": "仁川ロデムでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムの利便性について教えてください。",
            "answer": "仁川ロデムを訪れると便利にインターネットを使用し、無料駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムの客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁川ロデムには30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、仁川ロデムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "いいえ、仁川ロデムではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川ロデムでは共用エリアで無料WiFiが利用できます。また、客室内でも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、仁川ロデムには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "仁川ロデムの喫煙ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "仁川ロデムでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 475
    }
}